<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<object id="38zZ2Kz3TVXW" classes="general-traceable-object paragraph" acceptedChildren=":Proteus-none" acceptedParents=":Proteus-document section">
  <properties>
    <stringProperty name=":Proteus-name" category="general"><![CDATA[Paragraph]]></stringProperty>
    <dateProperty name=":Proteus-date" category="general">2024-10-12</dateProperty>
    <stringProperty name="version" category="general"><![CDATA[1.0]]></stringProperty>
    <traceProperty name="created-by" category="general" acceptedTargets="stakeholder" traceType=":Proteus-author"/>
    <traceProperty name="sources" category="general" acceptedTargets="stakeholder" traceType=":Proteus-information-source"/>
    <markdownProperty name="text" category="detail"><![CDATA[
- **Contabilización manual del inventario**: El inventario se contabiliza manualmente con bastante regularidad, lo que implica realizar conteos físicos de los productos y registrar cantidadesen el libro de inventario. Sin un sistema automatizado que facilite estos registros, este proceso consume gran parte del tiempo y esfuerzo de los empleados, y pueden producirse problemas debido al error humano La falta de actualización en tiempo real dificulta la planificación de pedidos y provoca roturas de stock o exceso de productos almacenados.
- **Pago manual de nóminas**: La administración de nóminas es gestionada manualmente, lo que implica calcular y realizar cada pago individualmente para cada empleado, teniendo en cuenta horarios, horas extras, además de posibles extras por ventas, etc. Este método de gestión es propenso a errores de cálculo y posibles omisiones que pueden afectar los pagos. Además, es un proceso que le demanda tiempo a la administración lo cual tiene un impacto en la eficiencia del negocio.
- **Venta física en tienda**: Todas las ventas y procesos de atención al cliente se llevan a cabo en un entorno físico, sin contar con una plataforma en línea que facilite la compra online. Esta limitación restringe el alcance del negocio a clientes que solo pueden visitar la tienda en persona, reduciendo la posibilidad de captar nueva clientela limitando el crecimiento del negocio. La dependencia exclusiva de ventas presenciales también expone a la tienda a variaciones de ingresos en función de la llegada de clientes y dificulta el análisis de datos de compra para futuras estrategias comerciales.
- **Gestión de horarios manual**: La programación de horarios laborales se gestiona de forma manual, lo cual requiere una considerable inversión de tiempo en organizar, ajustar y comunicar turnos a los empleados. Además de que una programación manual puede derivar en que surjan diversos conflictos ocasionando reprogramaciones y cambios en el horario que pueden derivar en desajustes en la distribución del trabajo que reduzcan la productividad y generen crispación en los empleados.]]></markdownProperty>
    <traceProperty name="dependencies" category="dependencies" acceptedTargets="general-traceable-object" traceType=":Proteus-dependency"/>
    <markdownProperty name="comments" category="comments"><![CDATA[]]></markdownProperty>
  </properties>
  <children/>
</object>
