<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<object id="3jFmJkJ3cmHK" classes="general-traceable-object paragraph" acceptedChildren=":Proteus-none" acceptedParents=":Proteus-document section">
  <properties>
    <stringProperty name=":Proteus-name" category="general"><![CDATA[Párrafo]]></stringProperty>
    <dateProperty name=":Proteus-date" category="general">2024-10-08</dateProperty>
    <stringProperty name="version" category="general"><![CDATA[1.0]]></stringProperty>
    <traceProperty name="created-by" category="general" acceptedTargets="stakeholder" traceType=":Proteus-author"/>
    <traceProperty name="sources" category="general" acceptedTargets="stakeholder" traceType=":Proteus-information-source"/>
    <markdownProperty name="text" category="detail"><![CDATA[El proyecto tiene como objetivo principal digitalizar y optimizar los procesos de negocio de la tienda "Cerezos", especializada en la venta de ropa y accesorios femeninos. Consciente de los desafíos actuales, nos acercamos a su propietaria para analizar las áreas problemáticas y proponer una solución que impulse la eficiencia y el crecimiento del negocio.

Durante una entrevista inicial, se identificaron diversas dificultades que afectan la operación diaria de la tienda, especialmente en la gestión manual de tareas clave como el control de inventario, la administración de nómina y la atención al cliente. Además, se detectó la ausencia de un sistema que permita llevar un registro ordenado y automatizado de estas operaciones.

A partir de este análisis, se tomó la decisión de desarrollar un sistema desde cero, diseñado a la medida de las necesidades específicas de "Cerezos". Este enfoque garantiza que la solución incluya únicamente las funcionalidades necesarias para abordar los problemas actuales, evitando la complejidad innecesaria y maximizando su utilidad. El sistema estará orientado a modernizar las operaciones internas, reducir errores, optimizar los recursos y mejorar la experiencia tanto del cliente como del personal.

Con esta nueva herramienta, "Cerezos" no solo solucionará los defectos de su gestión actual, sino que también estará preparada para enfrentar los retos de un mercado más digitalizado y competitivo.]]></markdownProperty>
    <traceProperty name="dependencies" category="dependencies" acceptedTargets="general-traceable-object" traceType=":Proteus-dependency"/>
    <markdownProperty name="comments" category="comments"><![CDATA[]]></markdownProperty>
  </properties>
  <children/>
</object>
