<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<object id="4dts6HgU4tyD" classes="general-traceable-object paragraph" acceptedChildren=":Proteus-none" acceptedParents=":Proteus-document section">
  <properties>
    <stringProperty name=":Proteus-name" category="general"><![CDATA[Paragraph]]></stringProperty>
    <dateProperty name=":Proteus-date" category="general">2024-10-12</dateProperty>
    <stringProperty name="version" category="general"><![CDATA[1.0]]></stringProperty>
    <traceProperty name="created-by" category="general" acceptedTargets="stakeholder" traceType=":Proteus-author"/>
    <traceProperty name="sources" category="general" acceptedTargets="stakeholder" traceType=":Proteus-information-source"/>
    <markdownProperty name="text" category="detail"><![CDATA[-** Administrador:** Persona responsable de la gestión del negocio, tanto en el entorno físico como en el digital. Supervisa y organiza las operaciones diarias, administra inventarios, toma decisiones con respecto al negocio. También es quien tiene acceso a datos y herramientas de administración para optimizar el desempeño del equipo de trabajo, así como para mejorar la experiencia del cliente en todos los canales de venta. 

-** Proveedor:** Entidad encargada de suministrar inventario a la tienda de forma automatizada, según las necesidades operativas y de stock establecidas. Funciona de manera sincronizada con el sistema de la tienda para que los productos se repongan de acuerdo con los niveles mínimos de inventario, la demanda y las tendencias de compra.  Este sistema también permite que los proveedores conozcan de antemano las especificaciones de los productos requeridos, facilitando una cadena de suministro rápida.

-** Empleado:** Persona que desempeña funciones específicas dentro de la tienda, ya sea en la atención al cliente, gestión de inventario o soporte en la tienda en línea. 

-** Cliente:** Persona que adquiere productos en la tienda, ya sea de manera presencial o a través de la plataforma en línea. Los clientes tienen acceso a una variedad de productos y servicios que pueden gestionar a través de un sistema intuitivo. A través de la plataforma, los clientes también pueden recibir promociones personalizadas y acumular recompensas que incentivan la fidelización.

-** Sistema:** Plataforma automatizada que se encarga de la gestión y administración de la tienda en su totalidad. Incluye funciones que abarcan desde el control de inventarios y el manejo de la nómina hasta la gestión de proveedores y el análisis de ventas, permite a los usuarios realizar sus actividades de forma coordinada y eficiente con una interfaz fluida y bien optimizada. ]]></markdownProperty>
    <traceProperty name="dependencies" category="dependencies" acceptedTargets="general-traceable-object" traceType=":Proteus-dependency"/>
    <markdownProperty name="comments" category="comments"><![CDATA[]]></markdownProperty>
  </properties>
  <children/>
</object>
