<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<object id="5AMwEV4ZSW4S" classes="general-traceable-object paragraph" acceptedChildren=":Proteus-none" acceptedParents=":Proteus-document section">
  <properties>
    <stringProperty name=":Proteus-name" category="general"><![CDATA[Párrafo]]></stringProperty>
    <dateProperty name=":Proteus-date" category="general">2024-10-08</dateProperty>
    <stringProperty name="version" category="general"><![CDATA[1.0]]></stringProperty>
    <traceProperty name="created-by" category="general" acceptedTargets="stakeholder" traceType=":Proteus-author"/>
    <traceProperty name="sources" category="general" acceptedTargets="stakeholder" traceType=":Proteus-information-source"/>
    <markdownProperty name="text" category="detail"><![CDATA["Cerezos", una tienda especializada en ropa y accesorios para mujer, enfrenta diversos desafíos en la gestión de sus operaciones. Todo su proceso administrativo, incluyendo el control de inventario y la gestión de nómina, se realiza de manera manual. Esto no solo genera ineficiencias y consume tiempo valioso, sino que también incrementa el riesgo de errores en tareas cruciales como el seguimiento de existencias, la reposición de productos y el cálculo de sueldos y comisiones.



Por otro lado, la tienda carece de presencia en línea, lo que limita su alcance y su capacidad para atraer nuevos clientes en un mercado donde las compras digitales están en auge. Actualmente, las ventas se realizan únicamente en su tienda física, lo que dificulta que las clientas potenciales descubran sus productos y aprovechen sus ofertas. Además, esta situación impide que "Cerezos" aproveche canales como redes sociales o una tienda en línea para captar y fidelizar a un público más amplio.

La falta de herramientas digitales también afecta la toma de decisiones estratégicas, ya que no cuentan con un sistema que les permita analizar datos clave, como los productos más vendidos o las preferencias de sus clientas. Esto dificulta la creación de estrategias de marketing personalizadas y la optimización de su inventario, lo que podría mejorar tanto la experiencia del cliente como la rentabilidad del negocio. En un mercado cada vez más competitivo, estos retos suponen un riesgo para el crecimiento y sostenibilidad de la tienda.]]></markdownProperty>
    <traceProperty name="dependencies" category="dependencies" acceptedTargets="general-traceable-object" traceType=":Proteus-dependency"/>
    <markdownProperty name="comments" category="comments"><![CDATA[]]></markdownProperty>
  </properties>
  <children/>
</object>
