<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<object id="7wgEXXAtW9cZ" classes="general-traceable-object paragraph" acceptedChildren=":Proteus-none" acceptedParents=":Proteus-document section">
  <properties>
    <stringProperty name=":Proteus-name" category="general"><![CDATA[Paragraph]]></stringProperty>
    <dateProperty name=":Proteus-date" category="general">2024-10-12</dateProperty>
    <stringProperty name="version" category="general"><![CDATA[1.0]]></stringProperty>
    <traceProperty name="created-by" category="general" acceptedTargets="stakeholder" traceType=":Proteus-author"/>
    <traceProperty name="sources" category="general" acceptedTargets="stakeholder" traceType=":Proteus-information-source"/>
    <markdownProperty name="text" category="detail"><![CDATA[- **Proceso de Venta en Línea** : Los clientes podrán **comprar productos a través de una plataforma de comercio electrónico**. La plataforma permitirá a los usuarios navegar por el catálogo, agregar productos al carrito, realizar pagos en línea y gestionar envíos. Este proceso amplía el alcance del negocio al permitir la venta de productos sin limitación geográfica.  

- **Automatización de Pagos de Nómina**: Los **pagos a los empleados serán calculados y procesados automáticamente** en función de las horas trabajadas y tareas asignadas. Este sistema de automatización reducirá errores, optimizará la eficiencia y garantizará la puntualidad en los pagos. Además, permitirá a la empresa llevar un registro preciso de los pagos realizados y las jornadas laborales.  

- **Automatización de Inventario**: Se implementará un **sistema de control de inventario en tiempo real** que monitoreará la disponibilidad de productos en ambas plataformas de venta (física y en línea). Cuando el stock alcance un nivel mínimo, el sistema generará pedidos automáticos a los proveedores, evitando desabastecimientos y manteniendo un flujo constante de productos.  

- **Sistema de Gestión de Horarios**: Se introducirá un sistema que permita a los empleados **solicitar turnos y gestionar sus horarios desde una app o portal web**. Este sistema verificará la disponibilidad de turnos y aplicará reglas predefinidas para la asignación, aprobando automáticamente las solicitudes cuando sea posible. Además, registrará las horas trabajadas y generará reportes automáticos, mejorando la comunicación, la precisión y la eficiencia en la administración de los turnos laborales.]]></markdownProperty>
    <traceProperty name="dependencies" category="dependencies" acceptedTargets="general-traceable-object" traceType=":Proteus-dependency"/>
    <markdownProperty name="comments" category="comments"><![CDATA[]]></markdownProperty>
  </properties>
  <children/>
</object>
