<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<object id="HabTpJfWiXEv" classes="general-traceable-object paragraph" acceptedChildren=":Proteus-none" acceptedParents=":Proteus-document section">
  <properties>
    <stringProperty name=":Proteus-name" category="general"><![CDATA[Paragraph]]></stringProperty>
    <dateProperty name=":Proteus-date" category="general">2024-10-12</dateProperty>
    <stringProperty name="version" category="general"><![CDATA[1.0]]></stringProperty>
    <traceProperty name="created-by" category="general" acceptedTargets="stakeholder" traceType=":Proteus-author"/>
    <traceProperty name="sources" category="general" acceptedTargets="stakeholder" traceType=":Proteus-information-source"/>
    <markdownProperty name="text" category="detail"><![CDATA[Actualmente, "Cerezos" carece de software especializado que permita gestionar de manera eficiente sus operaciones clave. Esto incluye la ausencia de herramientas para la gestión de inventario, el registro de ventas, el procesamiento de pagos de nómina y la administración de proveedores. Como resultado, el equipo debe depender de procesos manuales que no solo consumen una cantidad significativa de tiempo, sino que también incrementan el riesgo de errores en actividades esenciales para el negocio, como el seguimiento de existencias y el cálculo de pagos.




La falta de un sistema de ventas en línea representa otra barrera crítica. Actualmente, la tienda no puede llegar a un público más amplio ni aprovechar las oportunidades que ofrece el comercio digital. Esto limita su capacidad para competir en un mercado donde las plataformas en línea son cada vez más importantes para captar nuevos clientes y fidelizar a los existentes.



En su estado actual, "Cerezos" enfrenta restricciones que afectan tanto su eficiencia operativa como su potencial de crecimiento. La implementación de un sistema digital que automatice estas funciones es fundamental para mejorar la productividad, reducir errores y expandir su presencia en el mercado digital. Esto no solo resolverá los problemas actuales, sino que también posicionará a la tienda para enfrentar los desafíos de un mercado cada vez más competitivo y tecnológicamente avanzado.

]]></markdownProperty>
    <traceProperty name="dependencies" category="dependencies" acceptedTargets="general-traceable-object" traceType=":Proteus-dependency"/>
    <markdownProperty name="comments" category="comments"><![CDATA[]]></markdownProperty>
  </properties>
  <children/>
</object>
