<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<object id="jipDGwvhtriu" classes="general-traceable-object paragraph" acceptedChildren=":Proteus-none" acceptedParents=":Proteus-document section" selectedCategory="detail">
  <properties>
    <stringProperty name=":Proteus-name" category="general"><![CDATA[Cliente]]></stringProperty>
    <dateProperty name=":Proteus-date" category="general">2024-11-24</dateProperty>
    <stringProperty name="version" category="general"><![CDATA[1.0]]></stringProperty>
    <traceProperty name="authors" category="general" acceptedTargets="stakeholder" traceType=":Proteus-author"/>
    <traceProperty name="sources" category="general" acceptedTargets="stakeholder" traceType=":Proteus-information-source"/>
    <markdownProperty name="text" category="detail"><![CDATA[#### **1. Pantalla de Inicio** 
Página principal con la que se encuentra el usuario al acceder a la tienda en línea.  
- Contiene una barra de navegación para acceder a las diferentes secciones como el catálogo, preguntas frecuentes y cuenta personal.  
- Incluye un buscador para facilitar la exploración del catálogo.  

---  

#### **2. Preguntas Frecuentes** 
Sección dedicada a responder dudas comunes de los clientes.  
- Clasifica las preguntas en categorías, como **Pedidos**, **Devoluciones**, **Envíos** y **Métodos de Pago**.  

---  

#### **3. Acerca de** 
Espacio donde los usuarios pueden encontrar información sobre la tienda.  
- Detalla la historia de "Cerezos", su misión, visión y valores.  
- Incluye datos de contacto de la tienda física, horarios y dirección.  

---  

#### **4. Envíos y Devoluciones** 
Ofrece toda la información relacionada con los envíos y las políticas de devolución.  
- Describe los plazos estimados de entrega según la ubicación.  
- Detalla los pasos necesarios para iniciar una devolución y las condiciones aplicables (plazo, estado del producto).  

---  

#### **5. Información de la Cuenta** 
Permite a los clientes visualizar y editar sus datos personales.  
- Incluye información como nombre, dirección, correo electrónico.  
- Visualiza las compras anteriores.  

---  

#### **6. Navegación en la Tienda** 
Catálogo general de los productos disponibles en la tienda.  
- Ofrece filtros por **categoría**, **precio**, **color** y **talla**.  
- Vista en cuadrícula o lista para explorar los productos.  
- Permite ordenar los resultados por **popularidad**, **precio** o **novedades**.  

---  

#### **7. Información del Producto** 
Sección con información detallada de un producto seleccionado.  
- Muestra nombre, precio, descripción, disponibilidad en stock.  
- Opciones interactivas:  
 - Seleccionar la talla o la cantidad.  
 - Añadir al carrito directamente.  
- Imágenes en alta calidad con vista ampliada.  

---  

#### **8. Carrito de Compra** 
Resumen de los productos seleccionados por el cliente para su compra.  
- Muestra la cantidad, precio unitario y subtotal por producto.  
- Opciones para:  
 - Eliminar un producto.  
 - Actualizar cantidades.  
 - Continuar explorando o proceder al resumen del pedido.  

---  

#### **9. Resumen del Pedido** 
Página que permite al cliente revisar la información antes de confirmar la compra.  
- Incluye una lista de los productos del carrito, con total final incluyendo impuestos y costos de envío.  
- Opción para rellenar o confirmar los datos de envío y facturación del cliente.  
- Botón para continuar con el proceso de pago.  

---  

#### **10. Métodos de Envío** 
Información detallada sobre las opciones de envío disponibles.  
- El cliente selecciona el tipo de envío preferido (estándar, rápido).  
- Muestra los costos asociados y el tiempo estimado para la entrega.  
- Sección para introducir instrucciones especiales para el envío.  

---  

#### **11. Proceso de Pago** 
Pantalla dedicada a la introducción de los datos de pago.  
- Opciones de pago disponibles: **Tarjeta de crédito/débito**, **PayPal**, o **Transferencia bancaria**.  
- Validación de la información ingresada antes de proceder con el pago.  
- Opción para guardar los datos de pago para compras futuras.  

---  

#### **12. Confirmación de Pago** 
Pantalla que confirma que el proceso de pago se ha completado exitosamente.  
- Muestra un resumen del pedido, número de confirmación y detalles del pago realizado.  
- Enlace para seguir explorando el catálogo o ver el estado del pedido.  

---  

#### **13. Confirmación del Pedido** 
Pantalla final que ofrece un resumen detallado del pedido realizado.  
- Muestra:  
 - Productos comprados.  
 - Dirección de envío.  
 - Fecha estimada de entrega.  
- Incluye un número de pedido único para referencia y seguimiento.  ]]></markdownProperty>
    <traceProperty name="dependencies" category="dependencies" acceptedTargets="general-traceable-object" traceType=":Proteus-dependency"/>
    <markdownProperty name="comments" category="comments"><![CDATA[]]></markdownProperty>
  </properties>
  <children/>
</object>
